暴政令我們沒有心情消費

警察濫補令我們沒有心情消費
執法不公令我們沒有心情消費
黑社會令我們沒有心情消費
生命受威手令我們沒有心情消費

今日所有和理非武勇都可以出post

連儂牆大大隻print 出來

同意

同意就一齊做

有個這樣的特首令我們沒有心情消費